人民日報--打出來，流出來，墮出來，就是不能把武漢人民放出來

干，你说得对

耿爽指出，中方一再表達「逃避隔離解決不了任何問題」的立場，但中國從來不會屈服於任何疫病的壓力，雖然武漢決定「封城」，「我們不想病，不願病，但絕不怕病，如果武漢人打到家門口，我們必然會奉陪到底」。

老靚認同